大家緊記 揸緊五大訴求 唔好俾鄉黑spin到

好多消息都講緊鄉黑出緊嚟

為防大家唔好中支共群眾打群眾嘅計

要謹記5大訴求
唔好俾佢哋spin到去打鄉黑！！

光復光港
時代革命

推

唔好俾佢哋spin到！